火炭駿景園新開Hugo Cafe 黑到冇得再黑嘅分店

今日同朋友18:30 響火炭駿景廣場間Hugo Cafe食晚飯，諗住新開張廿日去試下
一行11人有大有小，我哋預先已book定檯
準時到達，一開始冇講到有限時
然後我哋點餐，大約廿分鐘後嘢食陸續到

咁都係正常一路食嘢一路傾計
食到19:30左右突然隊張單埋嚟
話限時已到要我哋走
我哋就問佢，入座時冇講明㗎喎
然後有個自稱係餐廳經理個姐姐
就係話「係啊，唔好意思，今日好生意，睇諒下我地租貴」
咁我哋就緊係唔gur啦，未食曬就趕人走
然後條女就好晦氣咁話「你咪繼續賴死唔好走囉」之後坐響度扮喊全程冇眼淚
之後仲影埋我地相

最後有朋友話食得都冇癮，不如走
出到門口又撞到第二個朋友
原來佢地book左19:30
即係一早已預左得一個鐘俾我地
夾我地坐低叫野食然後夠鐘趕我地走
最後叫個朋友唔好食，去第二間

大家可以睇下張單，由落單到埋單得50分鐘

咁撚貴

又貴，又趕客走
完全冇預先講聲
就算客多，講句「唔好意思呀，今日比較多客，介唔介意幾點幾點交返張檯俾我呢」
DLLM 係食食下隊張單嚟趕我哋走
仲要鬧返我轉頭，然後俾我個女發現佢偷拍曬我地成檯人

成千蚊一個鐘都唔俾坐

咁拿貴 又bad services
好彩冇去試

放上open rice

住果頭既要食貴價西餐都唔係落去食你依間咁既野啦
根本定位有問題，以為自己尖沙咀啲高檔次西餐咩

西餐至少都90分鐘

佢想出名就幫佢出名啦

係，本身我地有細路第二日要返學
雖然附近住但都唔會夜走
最多咪食埋坐一陣8點幾埋單

師兄住附近唔好去試
親戚朋友都唔好去
落工業區搵黃店食仲好

火炭要搵坐得舒服少少嘅餐廳冇乜選擇
本來就係諗住坐低食飯傾下計
唯一賣點都冇埋真係唔值得幫襯

所以而家幫緊佢出名
佢哋開響咁嘅地方
街坊生意都冇埋真係等執啦

Push

第一,係高級唔係高檔次
第二,高唔高級同咩餐廳都要有禮貌

千六蚊坐唔夠一個鐘cls

認同
入座講到明食幾耐嘅，冇得怨
埋我張單之前同我哋講聲，都算
一野唔該都冇隊張單嚟趕我哋走
仲要發我哋晦氣話我哋阻佢做生意然後扮喊
跟手影埋我哋相，點講都講唔通
我嚟消費，唔會諗你交唔交到租

如果我11個人，叫兩個餐然後唔肯走，我抵屌
但我叫左$1600野食，都唔算少份量啦

嘩 痴鳩線

12個1600唔貴啦

呢啲閪鋪 咁既時勢 想汁笠？ 咁撚抵死
好彩樓主係連仔 普通人 比佢蝦撚埋唔少應該

先唔理貴唔貴 咁既份量 由佢啲野食送到 比一粒鐘你清都好合理 半個鐘就想趕人走cls

本身係12個，但有1個臨時嚟唔到，其實係11人
而且雖然唔貴，但都唔係快餐店價錢
冇理由食唔夠一個鐘就趕人走

真係得香港on99食餐飯都限時
食自助餐咩

佢哋咁嘅態度做生意
仲要新開張廿日左右
我唔出聲佢地實會蝦其他食客

佢講明有限時我入去抵死
佢一開始冇講明
佢自己都認因為出面有人等檯，要做下一輪所以要我地立即走

如果係細舖趕客走我覺得都ok
始終人地要做生意
但請人走啲態度咁差就太on9
// 然後條女就好晦氣咁話「你咪繼續賴死唔好走囉」之後坐響度扮喊全程冇眼淚
之後仲影埋我地相 //

11個人比得個一個鐘唔夠，咁撚趕，CLS

岩呀 唔係火鍋 自助餐 bbq 韓燒 學咩人限時
即咁 仲學人賣西餐 但一啲氣度都無 咁撚度 抵比人聲討

老老實實 十有八九 呢啲閪cafe 細蟻西餐 都龍門任佢擺
支持樓主 呢啲要揭發

幫你推

仲賤撚過藍店

佢話自己係小店
但又話銅鑼灣有分店
問佢分店叫咩名同地址又唔肯講
我明白人地要做生意
但都要俾足夠時間人地食野
而唔係食食下趕人走
佢好聲好氣問，「唔好意思出面好多人等緊，可唔可以廿分鐘後交返張檯俾我地，生意難做」
咁樣我都會體諒佢

唔止要係連登打 上埋openrice寫啦 一般大眾搵野食都係睇openrice多

openrice有打
但寫食評要佢哋審批之後先會公開

咁貴
仲要態度西
咁佢收得皮啦
之前開果間食東南亞野既都一年收左皮啦

得一粒鐘食屎啦

係，就係東間新加坡菜個舖位

cafe除非名店 否則都係想吹住水食野

一粒鐘都冇
落單計到埋單50分鐘咋

推

我又唔係諗住坐佢成晚
18:30 當我坐到20:30都好合理啦
20:30 要做第2輪都夠曬時間

呢啲垃圾餐廳老闆個腦裝屎嘅?

哇屌咁撚仆街
上星期諗住去食好彩無食到

幫推

手足唔好去

牛角都戇鳩啦
散叫燒肉得90分鐘
日式放題都2個鐘啦
已入黑名單

呢家香港都唔知咩事
啲餐廳次次都拿拿林趕客走想返多幾轉枱
不如全部齋做外賣自取算啦
租間鋪又唔洗咁大 又唔洗激心

90分鐘入座好正常，但佢一個鐘唔夠真喺亂咁嚟

on9到

唔滿意咪收貴啲囉
得90分鐘 老實講係香港人先接受到

早幾日去過 個肥婆老闆娘幾有禮貌 但成晚得幾個人
先唔講個態度 情況唔同
但野食真係唔係好得 個份量餵狗都唔夠飽啦 又唔係平 塊扒又乾 食2啖就冇撚晒
真係冇下次

果個位 開過幾間餐廳 全部都擺唔耐

老實講香港好多餐廳都會喺繁忙時段入座過時同你講定喺90分鐘，唔滿意過下咪直接走，但呢間唔講等你食到咁上下趕你走真喺做得好差

火炭食千六蚊坐得一個鐘唔夠? 唔撚係掛

試過銅鑼灣食lunch 10個人去
有啲人嗌焗飯遲左黎 等埋佢地食果刻
個仆街侍應已經話叫啲人食快啲 出面好多客

係，我都冇講啲野食味道
淨係講左我今晚發生嘅事
不過啲野食味道真係唔多得
我叫左塊肉眼，要medium
佢overcook到well done咁濟
塊扒仲要食陣雪藏味然後俾個黑椒汁你自己點嚟食
$228 仲衰過大快活個鐵板餐

無論點都唔會趕客走啦，更何況喺廚房做嘢慢

推到佢仆街

遲啲可能真係出埋聲趕客走
或者擺個timer係你前面

入座同佢講12人，但有個人臨時嚟唔到
其實得11人，2個男人，3個女人，6個小學生
仲有其中一個係2人餐黎
所以其實係9個人嘅份量

澳牛都只是催落單不會催埋單

我今次呢間就正常西餐速度
大約廿分鐘左右
即係得半個鐘時間俾我地食

屌得啦

cls

係咪黃店？ 黃店值得原諒
其他店的話 你幫親就預咗

下？ 咩叫黃店就原諒，其他店就預咗
咩店都唔應該咁樣做生意啦

咁大張單，大客搏你返黎食多次啦，點會趕呀

黑店

個商場本身都係黨鐵商場啦

Ching 下次去石門啦
個邊多啲選擇 又唔會趕人走

agger

我留同走都係俾咁多錢
拿拿淋趕我走做多轉生意好過
佢當啲客識自己走入嚟唔駛靠口碑

我都好憎呢啲咁嘅服務，幫推

係諗住就其中一家住火炭嘅朋友
而且新開諗住試下
點知中曬伏

黃店黎
比比面啦

1600蚊，60分鐘趕人走

全間舖冇文宣
和你eat / whatsgap冇列呢間舖
有咩證明

黃店大撚哂?

佢開張個日見到第一時間反應係： 呢個位賣成200蚊一碟意粉，過幾個月汁得

出沙田食好過

貴過call g

香港做人真係好撚慘

講真
唔係屌樓主...
你地12個人都唔即刻開拖咁撚忍得

你老母雞黎，比比面
唔好叫我比證據，講就係架啦，跟你學野

有細路嘛

得11個人
有1個架車死左火嚟唔到
11個入面有6個係小學生

我地唔係冇理論
但佢反而話返我地阻佢做生意
自己要交好貴租然後坐響度掩面扮喊

聲援樓主 推

成千蚊食垃圾
不了

食完有無唔舒服？
可以報食環

師兄摩擦力強

撐你 報傳媒幫佢宣傳下
我都好撚憎香港d 餐廳開始全部都限時
唔知邊條仆街做壞規矩

講到明 你情我願有咩問題。。。
宜家呢間事前冇講喎

我果次去冇講明喎
可能寫左唔知係邊啦
但我覺得散嗌都要限時 有啲反智..

多謝師兄

呢間係黑店另一分店

屌那星今朝仲諗住幫襯下

屌尻佢吧

都係呢間？

等執啦快啲空返個鋪位俾黃店開

原來係依間，試過book咗位8點半，準時上到去等咗幾枱都未到自己，嬲到屌咗兩句走人。

上次經過見到冇咩人,啲嘢食又貴,完全冇想入去幫襯嘅意欲
而家咁樣講更加不了
駿景園商場好似都係黨鐵旗下？

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

個店員喊乜鳩？r撚晒頭

大聲話我地阻住佢
又話我鬧佢
然後扮喊
眼淚都冇滴

我諗重點唔係叫你睇個價錢........

樓主你小心啲
我係你就fb先下手為強 唔好俾機會佢地入先

陰撚公，兩個卡邦尼都 216，計埋加一都240

九龍餐室至峇

岩*

個價都幾高下
仲要得一個鐘
唔知佢頂到幾耐

chi撚線，你老尾，11個人坐唔夠一個鐘比佢趕，一個人食都話，但成11個人，我肯定有d人食得慢，50分鐘一定唔夠，咁樣趕人真係on撚9，係香港至咁撚on9

Kids meal 定 kinds meal

垃圾

執笠近了

60分鐘都唔夠就真係唔會幫襯
食餐飯都要趕頭趕命
我食第二間唔好？

食大快活好過啦屌 無人催先起碼

Call東張西望
實行藍黃都唔好去 送佢一程

果個咁既閪位舖租貴咪撚昆鳩人啦

租貴咪撚做啦！

你又辛苦我又辛苦
咁不如唔好做

真係黑店

細商場舖租可以貴到邊？ 明明隔離大把平價餐廳都生存到

咁撚垃圾仲咁多人排隊？

衣家咪變名店

咁都唔會體諒啦
你體諒佢邊個體諒你呀
叫1600蚊嘢唔比人食埋就趕人走

駿景咁撚靜嘅商場都玩限時？

渣架
等老細入黎澄清廢事炒車

最撚僧啲趕人走啲閪鋪, 永久blacklist!

食完有無肚痛 十一人突肚痛好大獲嫁

呢間鋪
佢一開我已經心諗
一年內執得

根本呢個位
除左開譚仔
開乜都死

仲要咁撚貴

你大大聲屌返佢轉頭都得，等在場其他食客一齊杯葛黑點，永無下次嘛

老實講間嘢唔好食又貴，個餐湯勁稀，蒜蓉包又焗燶咗，pizza$15x但係微波爐pizza質素
同埋其實我今日坐樓主附近，個店員態度真係唔得，不斷講唔好意思但其實係實逼人走，一路講野又暗串咁
我就一定唔會再食

Kinds menu定kids menu

人均消費$136都貴？
12條友食飯正常都要呢個價掛

不過服務質素禁樣另計啦
我寧願俾多幾倍食好啲

咁都有得相認真係周街都連登仔
陣間實有人會認佢就係嗰塊pizza

最尾得11個仲要有6個係小學雞喎

即係指餐廳經理，即係條女坐咗響到喊？唔知有無get錯，但個經理啲行為唔似一個成年人咁，更加唔好話佢係個經理，咁應該有咁上下大
唔係唔信你，但係餐廳經理唔使做嘢，坐響到阻住地球轉搏炒？同埋生意好到要趕人又有額外位佢坐？

fb已經投訴左

50分鐘係計埋佢上菜時間
同埋佢地想我地食幾快？
碟頭飯扒完就走咩

佢話平日冇生意
係果日特別好

乜撚野事
西餐係唔撚應該限時！

老細響fb屈9我話我係18:00入座
下面係我老婆同我嘅對話
18:20佢仲問我去到邊
我地11個人係等到18:30先入去

我有同佢理論
但唔係大聲，正常講野音量
我只係嚟食飯，唔係諗住生事
其他檯一樣繼續食野我完全冇騷擾到佢地

呢啲咁既閪野食千幾蚊？
佢以為自己米芝連？

張單咪寫左入座時間囉

多謝師姐
你可以做證人
佢一開始係懶好禮貌但淨係識講唔好意思
但之後啲對話係不停趕人走
又話我係咁鬧佢
但實情我一句鬧佢都冇，一粒粗口都冇講過

睇佢reply就知理都唔想理你

黑店！！！

理智d
除番開都係136一個人

sorry 可能我講得唔好
果個女仔自稱係餐廳經理
我諗佢30幾歲
佢有一排係梳化櫈（即係好似大快活大家樂果啲格局）
我個仔就坐響成張檯最右手邊嘅梳化
個女仔就攝左響檯同檯之間響度扮喊
但扮左我諗10秒左右就彈返起身

我當佢係落單時間
佢話我18:00就入座的話
會唔會等40分鐘先叫野食呀

其實我就係果塊pizza

放上蘋果啦 擺明呃人
一係去消委會投訴

11人只係千七蚊價錢無問題, 但服務就真係閪到貼地, 邊會預人食一個鐘, 仲要咁大棚人, 食cafe de coral就差唔多

張單寫到明入座時間1841吖嘛，highlight埋俾佢睇啦，寫到明都有得賴

不過其實都唔關幾點入座時，而係佢本身無講明有限用餐時間，呢個先係問題。喺用餐時間內，我未埋單，即係我仲係用餐中，我用餐中你叫我走即係你趕我走，呢點不能接受

唔好意思講一句起，兩句止就夠啦，仲不停講，都係想俾壓力人啫，其實咪即係趕人走

你應該變左做屎㗎喇喎

利申：阿姐，唔好意思

落鬼單，張單白紙黑字寫住「入座時間」，拗都唔使拗

大快活

追晒po，呢一間正一垃圾餐廳

絕不客氣要佢哋跪

入座時無講幾時要交台
我賤格d坐到你收鋪都得
依次應該係樓面唔記得有booking
老闆問到又作一個故事話你地6點入座

千幾蚊食d咁既嘢

個老闆屈番d客人1800入座而唔係道歉，呢d門面功夫都唔識做抵佢之後無人食

歸類為深藍店

比著我就食完肚痛啦
咁撚串，玩大佢

間野改名叫hugo fast food算啦on99

呢D西鋪推到上報都唔過份

支持樓主 點講點解釋都係餐廳錯
可以直接blacklist呢間餐廳

趕人走咁仆街，俾我坐到佢收鋪呀冚家鈴

上fb group講 居民多影響力大

Cafe 但係唔俾坐

仲未有人上FB負皮佢既
又賤格又寸
仲弱智到張單有入座時間都敢屈樓主book 6點

張單個入座時間應該係入單時間
正常唔會mark入座

同埋樓主話1830到
1841入單 完全make sense
反而1800入座 1841先入單 呢樣唔太make sense 除非樓主訂1800 但1830先到齊 再1841叫野食

去大圍沙田揾野食嘛！
樓豬咁懶

而家啲舖頭啲行為越來越不可思議

樓主有無肚痛? 洗唔洗call食環

嗱張單就你俾我既，唔係我自己整出嚟既，你同我講入座時間，我攞返你張單白紙黑字寫住果個入座時間有咩問題先？

貴價西餐咪唔應該限時囉
中價或者平民少少嘅西餐，限時其實好合理
你梗係未見過有啲人嗌完個餐同一杯draft beer之後磨爛蓆磨你兩三個鐘
人哋都要搵食㗎，除非你開紅白酒嘅話咪ok囉

同埋食嘅野都唔同
牛角基本上一落完單三兩分鐘內都出到野比你燒
樓主食西餐
佢食嗰risotto起碼都三四個字先出到單嗎
餐湯 主菜 野飲一個中點食
你賣到eurogogo嗰價我都算
個一個餐都二百幾你同我講食一個鐘

租貴唔租咪得

11 個人食算係咁啦
不過趕人走真係onl9

無問題
而家係用手頭上有既相片同對答還原番件事實出黎講 我再用自己經驗去補充番

1600蚊一個鍾都坐唔到

離晒罩，完全吾合理
交租甘慘，不如野都吾食比完錢即走？

不論樓主係book左6點定6點半 個員工咁既態度同智慧都抵炒啦好聲好氣講聲有下張booking 話如果15分鐘內走可以比個8/9折 再同下個booking講遲少少 我諗9成客都ok
經理wor 處理咁得差重扮喊

我明你想講咩。

不過最大問題係佢根本無講過要限時食。本來無限時既話，你理得我五點嚟坐六點先落單吖，咁當然你正正常常我都唔會同你玩嘢，晒你時間之餘其實都晒緊我自己時間。

而家你趕我走之後仲想推返個責任落我度，我就梗唔同你客氣，就算我六點已經嚟到，你單寫住我1841係你自己寫既，唔係我迫你寫。我用你俾我既野證明返我自己係1841入座，好過你自己喺度生安白造。

而且都係果句，我六點嚟又點呢？問題係你無話限時吖嘛。咁當然我信樓主真係六點半到既，但佢之後仲要屈人六點到，呢下更嬲。

cls 食千六蚊野 仲要趕喉趕命食 收皮啦佢

垃圾餐廳

痴痴哋仲要唔認錯

罷食 又一間爽

佢以後唔洗做生意啦 最撚憎呢d黑店

樓主喺FB畀閪老細屌返轉頭添
老細都咁
唔怪得啲員工都咁嘅態度

冇趕頭趕命呀
因為跟本唔知會食食下俾人趕

幫佢出名

咁做生意遲早執, 呢單野要作付出代價

火炭過石門唔難，行過少少第一城有小巴直返
間歇有小巴石門直通添

黑店幫佢出名啦

其實上左開飯睇佢價錢唔算貴都係百鬆一位, 真係談不上高檔次唔預你一檯坐一晚果D, 而樓主霸左12個位但叫得8個餐又真係唔算食得多, 佢地應該係覺無錢賺所以想你快D走咁, 老老實實, 做生意無可能張張單都係賺盡, 做你呢檯蝕可能格離檯或者樓主下次黎賺番, 理解佢點諗一件事但做到半個鐘己經催單真係好癲.

好心佢計唔夠做就寫明繁忙時間人頭要ORDER一個餐都唔好咁肉酸, 可BLACK LIST

咁應該上FB幫下拖

我完全認同 店方無講限時 而且趕客走 係完全一個問題

而家店方明顯想合理化件事 喺無預先通知情況下 俾左90分鐘樓主一枱人去食
而事實係樓主訂枱訂1830 但要樓主1930還枱

但係好似有6個係細路？都略貴喎

你睇下佢卡邦尼意粉都成百零銀
除返張單每個人都貴過個意粉，仲要有成堆細路
樓主叫既唔算少架啦

表達得唔好，無覺得樓主有問題，覺得問題係餐廳，覺得樓主果檯唔好賺逐客

Openrice 唔係個個食評都會批

得一個鐘食反台啦

openrice 就算鳩數喇
打手佔左一大半
反而google俾星仲直接

Openrice 打手多到
好似無一間會唔好食 ，間間都Lamlam唎咁

我都係呀
如果真係想知好唔好食 我會睇google

唔係霸左佢12個位，嚴格嚟講俾錢買左既，而且喺個交易入面，我俾錢買既係「無限時既一餐晚餐」呢樣嘢，而家係貨不對辦，你仲想屌返我轉頭？我唔屌你仲要我幫你諗埋點做生意？我真係屌你啦，價係你定既，我無偷無搶無呃無盛，亦都無要多，淨係想我俾左錢你就俾返我買既嘢俾我。

唔通我去船p，要幫個搞手諗埋因為佢其實只係求打個和，見佢咁抵得諗就幫佢含埋撚咩

我撐樓主
真心食餐飯一開始冇講明有限時既又迫你走本身已經唔岩
仲要柒到去講嘢暗串扮喊真係on 9 咁大個人都仲做呢d嘢
佢個位咁撚偏 出面比佢旺場收呢個價都冇做到咁閪啦
真係係到開名叫人擺食都唔過份

睇曬成個post, 如果入座時冇講明限時就真心CLS , 有咩可能食食下趕人走, 趕客咩大佬

有種就公開cctv

sorry 因為6個細路3個女士
同埋其中一個係2人餐黎
所以其實係9個人嘅份量黎架啦
最後我得11個人
其實份量真係差唔多
就算佢同我講每個人頭要叫一個餐
我咪最多叫多少少啲野飲或甜品
我冇考慮過錢嘅問題
佢隊張單黎我都俾足
完全冇提過叫佢俾discount之類
因為今次唔係價錢問題
抵唔抵食見人見智
但佢地態度同處理手法真係好大問題

證明呢條撚樣同上面條撚樣係仆街五毛
中共好驚黃色經濟圈啊, 請埋打手係咁分化

你有無興趣擺上 食店幫佢宣傳下? 你唔想擺，我可以幫你擺

支持樓主

呢個網唔係淨係fc黃藍咋咩？

銅鑼灣果間可能係叫Hugo Le Resto Grill
一樣係食西餐，但d扒又貴又難食，份量少完全唔夠飽
最平塊扒好似要$300幾但只係普通肉眼扒
好彩係去eatigo book有半價，唔知果d人俾正價俾佢劏到一頸血，不過就冇趕人走

冇錯係呢一間
我有響佢地fb page留言
佢老闆響呢個page 覆我

其實咁講係唔正確，我地係想做有良心定無良心店

即係 天價口罩呢類 我地都會擺

你響邊個post留言？唔多覺，係咪已經俾間餐廳hide咗？

響呢度，應該冇hide

過去工廠區食伙食工業

痴L線，咁多人，淨係叫野食都3個字啦
仲要前菜，餐湯，主菜要時間上

Ching 淨係放上網已經太仁慈

啱啱打咗去同send咗email去消委會

做1823師啦
幫佢check下消防條倒，衛生條例有冇做足

咁腦殘，一定藍，拉

消委會投訴啲乜？

依啲做街坊生意....
連附近啲人都唔幫襯既話都好快都收得皮.......

好彩有睇呢個post
本身諗住同女朋友來
而家慳返

去新開張店呢個行為本身就ON9,通常都係等幾個月間舖RUN順咗先去幫襯.最少吸少D甲醛先.

//消費者若遇到不公平的交易，例如：貨不對辦丶逾期不交貨丶對服務不滿。經與店方交涉不果，消費者便可向消費者委員會投訴//

今朝send email 同電話投訴
已開case, 俾咗case no. 我
消委會會出信向舖頭反映要佢哋回應

一個鐘都冇cls

原來真係有分店
原本唔知 宜家知了

留名
Cafe唔撚比人坐就咪撚叫cafe 仲要趕客

本身都係諗住食完坐一陣就走
但都唔好咁過份食食下叫人走呀

op會收錢寫好評報告
唔俾錢會免費幫你寫負評報告
除左地址電話
千祈唔好盡信

然後條女就好晦氣咁話「你咪繼續賴死唔好走囉」之後坐響度扮喊全程冇眼淚

其實有啲人真係唔適合做老闆，好似呢個老細咁，退一萬步講，就算你個員工係啱都好，你咪用中間啲嘅方法，打個圓場，等大家好落台囉。
你作為老細，目標都係揾個盡善盡美嘅方法平息件事啫，而家咁樣包拗頸，又提證據，又呢樣嗰樣。搞到查案咁，唔著數都係間店。

佢跟本唔會有證據
張單嘅時間就已經係最好證明
入座時間同結帳時間相差50分鐘
其他人一睇就唔合理
佢有種咪開埋CCTV
睇下邊個啱囉

西餐都限時，佢執左佢算啦

張座入座係42分 個老細死都話6點

正確 我假設老細唔喺現場
當見到樓主fb有投訴 最簡單係講句俾啲時間佢睇番可能係cctv既證據 調查番件事 再喺一個合理時間內交代番成件事 再補多句對用餐經驗不快道個歉

之後理得你閂門打仔好定查完個客唔啱屌柒佢都好 呢啲野唔係淨係聽個「經理」講

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

岩岩經過
得2個客

員工多過客
執柒左去 開譚仔啦

火炭返工，幫推，黑店要清除

我哋已經係火炭個tg group講左件事經過
相信街坊們應該唔會幫襯

做生意要講良心

成千蚊坐一個鐘

間餐廳完全唔回應

1600元坐半個鐘

根本唔信會影響生意

打俾黑警話餐廳貼連儂牆

在餐廳立場 影唔影響生意 佢都要處理對客/公司policy 問題掛
可能我諗得太多啦

佢咪做駝鳥羅，上網咁多人講，一傳十，十傳百，遲早玩完

大家幫手宣傳等收皮

睇佢facebook 咩撚野街坊廚神主理

冇嘅佢咁做生意死係遲早嘅事

戇撚鳩 入坐唔講有限時cls

咁似cctvb啲口吻

限1個鍾真係on9, 呢d餐廳一定要罷食, 唔可以變左慣例

係時候要裝修

睇到經理扮喊笑咗出嚟
咩餐廳嚟 請個智障返嚟幫自己倒米
仲有fb回應又係有骨
拿拿聲道歉完咗單嘢咪算 仲要作嘢發大嚟同個客
嘈
執柒咗佢啦

食過銅鑼灣嗰間，感覺似係mark up 咗再eatigo 半價。正價係唔值，環境係普通樓上cafe, 但佢最平一個set係要 $240 (煙肉忌廉意粉+沙律湯同熱飲) 加一後就近$300

push

講真潮莊ok既
d野食幾好味價錢黎講又唔算貴

真係300蚊食垃圾

冇撚咗個post

垃圾餐廳 垃圾老闆

重有呀 喺comment個度

仆街野一定幫手食花生

On9真係唔好做老細
自己啲細既已經理虧 張單入座寫1841
屌你仲on99 屈個客1800入座
個腦真係裝屎

有咩老細就有咩伙記

咩叫kinds menu?

太貴

....CLS！
本身咁既價位食d咁既野都未必成日去
原來再送埋d咁既態度..真係無下次

kids menu

你望下叫左d咩野食先啦
幾碟意粉咋

痴線, 1600蚊買呢啲質素

通常呢啲都係藍到發黑。
去親啲黃店都好好服務。

食飯時間一個鐘都冇
慘過返工喎 咁都冇問題

推到佢執粒啦咁

以後都唔會食

千六蚊，食一個鐘時間都冇幫你share出去

唔會食，推

#火炭
#駿景園
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳

黃？唔黃抵撚死啦

樓主唔撚show個連登acc比職員睇show完話之你坐到生瘡

住附近， 以後唔食咁仆街

11個人 食唔夠一個鐘要人走 cls

執左未

再推下佢先，11個人食野唔夠一個鐘就趕人走真係好撚chi sin

cls餐廳
咁嘅態度遲早執

Kinds Menu ?

推！黑店

得罪D 講句...
見到個價咁都入去食..... 都有少少.......

呢個價係HK 好多選擇喎......... 百幾二百一個DISH.....
同埋咩係KINDS MENU????

果度周圍咩都無好明顯做樓上班私樓生意, 我相信樓主唔係因為個價貴而屌
食得開心二千都唔算貴

執得未依家

巴打, 你既付出唔會白費,
依間店大家會blacklist

多謝巴打一直推post

跟本唔係價錢問題

#火炭
#駿景園
#駿景路
#駿景廣場
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳

#火炭
#駿景園
#駿景路
#駿景廣場
#2153 1448
#21531448
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳
#hugo le resto grill
#銅鑼灣
#華人銀行
#東區大廈
#chefwelly@yahoo.com.hk
#2153 0922
#21530922
#街坊廚神
#chef welly

想講個場已經死死地

pish

#火炭
#駿景園
#駿景路
#駿景廣場
#2153 1448
#21531448
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳
#hugo le resto grill
#銅鑼灣
#華人銀行
#東區大廈
#chefwelly@yahoo.com.hk
#2153 0922
#21530922
#街坊廚神
#chef welly
#

減埋等野食黎果20mins
坐得半粒鐘多少少

咁撚貴仲要趕人走

不能只有我看見
推到佢上報

12位 得 60 mins 用餐時間 ?

畀我就喺現場爆鳩佢老味啦 講道理囉
12 位 60 分鐘用餐時間 你當啲客係乜呀 ?

香港人真係好好恰 道理喺你地嗰邊都唔屌爆佢地 ?

等埋煮 好似用餐得半個鐘都無

食夜晚1粒鐘都冇就趕人走

黃店就原諒佢地喇

想知係咪以前車仔麵嗰個位?
做暴大都間唔中過去食

一d 唔ok 啦
而家打工仔放飯食晏晝咩

咁多人食夜晚預左人地坐耐d吹水架啦
唔好話多人 幾多人都唔係一粒鐘就趕人走掛

係閪黃

#火炭
#駿景園
#駿景路
#駿景商場
#駿景廣場
#2153 1448
#21531448
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳
#hugo le resto grill
#銅鑼灣
#華人銀行
#東區大廈
#chefwelly@yahoo.com.hk
#2153 0922
#21530922
#街坊廚神
#chef welly
#

以前泰國菜果個位

條底褲就黃

charge 10% service charge但又趕人走又無service

trash food better off make it on your own

小朋友齊打交

咁撚樣都學人做生意

CLS, $1600 50分鐘

藍定黃？

有分別？

有黃店唔去，去呢啲19店就抵你死啦

梗係有，食藍店就抵你死

好似唔係黃店

嘩 屌你咁都得

11人大客都趕
咁多人去餐廳食飯，真係比1個鐘人食完野即閃咩
就算2個人食，最少都90分鐘啦，屌你老母
當人係狗咩，食完就走on99
雖然冇幾可會去嗰邊食野，但依個名Hugo cafe我會記住

岩呀，有時大家互相體諒，禮貌啲，真係會鋸
一張單隊埋黎真係扯撚晒火

黃店就可以黒？

黃店黑既機會細好多，同埋多數反映會改善

咁過份，推

叫佢退返服務費

我一定唔比錢住，搞大件事叫警察嚟等佢當晚做唔到生意攬炒煩佢一輪

我有損失都唔會要佢好過，再每個月call食環

哇 估唔到間野咁撚仆街 仲諗住去試下

貴撚到,我之前做間cafe carbonara都係賣98 , Lobster risotto 都係賣118，不過地點TM

好在有人推返上嚟先睇到

Fb無黃店資料

應該唔係黃？

如果唔係黃，大家都唔使幫手平反，就直接唔食

西餐11個人，得50分鐘
仲要個爛鬼卡邦尼成108蚊一碟痴撚線

幫推 推死佢

唔係黃店?
樓主ho ball

黃乜藍乜春
黑店啊

推到佢執笠為止

openrice會同間鋪負責人傾，收舊錢幫手del 樓主個post

其實新4人政策可以西走呢 d 黑店

屌佢老母垃圾openrice
所以我從來都唔睇d評價

華人社會係咁，永遠都會將一樣野變質，冇晒本來既意思

痴線

張凳有咁窄得咁窄
張枱有咁逼得咁逼

Carbonara 百幾蚊碟尖沙咀價錢黎
咁都唔叫貴

執撚左佢啦屌

西條毛咩餐
一定好撚難食
仲衰過大快活水準
去大快活任坐

？黃定藍先

執左未?

#火炭
#駿景園
#駿景路
#駿景商場
#駿景廣場
#2153 1448
#21531448
#hugo cafe
#黑店
#垃圾餐廳
#hugo le resto grill
#銅鑼灣
#華人銀行
#東區大廈
#chefwelly@
#2153 0922
#21530922
#街坊廚神
#chef welly
#[url]://

其實火炭有咩食?

呢啲真係要佢收皮，仲有無其他人都中過伏

火炭百幾蚊個意粉個租可以貴到咁？
中西區casual dining都係差唔多呢個價
佢呢啲都唔方煮到咩質素出黎

咁撚貴我去酒店自助餐唔好

黃店黎 勿分化

TG: Hugo1991

仲未執？

仲推緊
你好憎間野？

因為間野黑店同個老闆重要facebook回應果陣繼續講大話屈樓主

其實我推開post順手推埋

收皮未間店

推到間鋪收皮

咁似佢on9
你10個人嬲起上黎同佢玩野
佢都幾頭痕

推！

好堅毅，幫你推一下
不過forgive everyone everything

Pish

係香港食野真係好撚慘
老細惡過D客

係都俾人食哂先走啦
咁都得

12個人叫9碟野，比我都趕你地走啦，死乞兒

最後餐廳有無回應的

Cls

係facebook屈返樓主轉頭
好彩樓主有whatsapp對話記錄同單據時間

無食過

等啦，黑店

報毒果啦，等多d人知

睇黎師兄食開屎... 你做生意大撚晒呀屌你老母

講左4個月, 間野執左未

未

咁巴閉不如轉做立食啦

擺上沙田火炭fb group la

依家可以多過8個人食飯？

thats stupid

Tg:hugo1991 call我

一月果陣發生架 都未有限聚令 on9仔懶醒

推到執笠 最鐘意睇到人仆街

好多依d所謂小店都好鐘意蝦客，尤其依種懶高級既

樓主加油

hi 老闆
準備執笠未？
搵定d收買佬買你d
餐具檯凳啦
1000蚊坐多陣都唔得？

推足半年

幫手推

佢仲多唔多生意

間野想出名咪幫下手

支持追擊到執為止

真心精彩

咁快就半年

俾50 分鐘人食$1600 嘢.....
cls

推爆佢啦